有冇人買macbook 平

如題

2手平好多

學生唔係有折？